藍絲消防撞死嗰個鬼佬拎美國護照

From HK01

冇追po 邊度有講係藍屍

特種部隊

睇相都知啦

果個肚腩打政府工等退休咬長糧既，唔撚係覺得會黃呀？

分分鐘係超級大粉紅對鬼佬有偏見所以先撞埋去添

帶passport跟身應該係短期居留

所羅門魚知道未

2020

RIP

男死者60歲，為哥倫比亞籍人士，在港居無定所，報住西貢一個社區中心

窮鬼

快d屈佢間諜啦

毒梟仲大獲

咁香港唔係個個鬼佬都撈得掂嘅,搵得錢o個班都中環返工.

撞死人喎

似係呢個

斬首cia

係deep state開始做野

垃圾言論毫無邏輯

PR? 想阻人加速?

佢place of birth 係Colombia
拎嗰本係 US passport (both from 樓主張圖)

係都係美籍哥倫比亞裔啦

HSBC CIO

有冇圖 無ac

rip

CIA

你點知的

成功爭取路權

佢張相都係單車服黎??

殺美國人，美軍出動

都唔小嘢喎

唔好理班pr ，靜靜地block晒就得。

連登依家就係充斥住依啲低質討論
成日都睇相就知啦 估都估到啦

HSBC CIO吹到窮鬼

文字fact check，幫你fact check咗藍絲ok?

住得西貢又係鬼佬點會窮撚呀

攬個殺人消防，邊個係PR

係 一日到黑屈完人柒咗就當冇講過走咗去之後繼續屈得就屈

樓上有on9仔大大聲聲話睇相就知人係藍啊嘛

果個我黎架 撞死人，唔係藍係咩?

fact check撚?

真係好多低質會員

林作條撚樣出黎未？

應該係種族仇殺

勁人

西貢好多鬼佬鍾意喺馬路踩單車，死過好多件，多數係比小巴撞到。

HSBC CIO喎有料㗎喎fc左未

會唔會係刺殺

藍絲消防撞死嗰個鬼佬拎美國護照

咁我話佢係黄絲囉

你多撚咗啦，咁撚多有偏見嘅藍絲都未出嚟殺人啦，on99

中國籍男子都係講緊華人
香港用法係咁

成個po d留言痴撚曬線
有病睇醫生啦

香港Sherlock Holmes

多中學生同大學生，所以就會咁

咁話佢係黃絲囉

嘥氣啦係連登噏兩句加速

笑撚左隨口問左一句邊度講左佢個background啫 咁都可以做鳩我

好嬲好嬲好嬲

快啲send俾美國制裁FSD

紀律部隊殺害美國人

死既係美國人
法X：唔，消防員都係好人，好父親，救人係天職，係個單車男影響到個駕駛，意外都無人想，輕判社會服務令啦

但要住社區中心？

你呢個只係推測

真 擺明中共特務黎
精心策劃過

消防幫國安進行暗殺

住西貢 社區中心⋯
在港居無定所
即係訓街

啊 仲想殺人滅口

你同d藍屍後生就有罪有咩分別

戴妖都係呢種身形

原來做匯豐，咁抵啦

外國人鐘意生活體驗姐
有時鐘意係屋企camping
有時鐘意周圍住

CLS我屌個撞死人既殺人犯係藍屍，咁多人屌鳩我
連登而家究竟有幾多五毛PR係度，上香討啦

藍絲屌消防係黃絲害死人
黃絲屌消防係藍絲害死人

話打手足

On9

巴打，果個消防好似係黃，之前比狗投訴過

開戰了

講還講唔好post藍link

黑警係你手足？

覺得消防暫時係唯一對得住香港人， 無論藍黃都救左你先

咁我就咁睇呢個鬼佬個樣
覺得佢係果d民主黨左膠樣 一定投左比拜登所以抵死
得唔得

「據悉，死者本來在內地教英文，今年2月來港碰上疫情肆虐，只好滯留香港，他在此段期間居無定所，之前曾在西貢的社區中心留宿，警方現時仍在嘗試聯絡其家人。」

喺香港同大陸，係鬼佬都教得英文

推上國際

馬路單車撚對藍絲

真係大開眼界
曲直難分

樓豬呢d 低質post
想分化消防員 pin落去美國度
同你講重 你隻黑警 唔洗旨意搵消防員洗白
太差技倆

大家睇路啦唔講咁多

會否演變外交風波

事實單車係道路使用者

不過你地啲職業車手，又點會睇得起我地啲街車吖

根本唔應該咁
教英文一定要英國人，純種英國口音，仲要考到証書先可以教

比啲水準啦屌你垃圾PR
岀糧比你比啲咁既水準

依家先開始拖走架消防車

就係你呢D垃圾言論先搞到討論質素下降

驅除人種計劃

鬼佬有美國護照有幾出奇

警撞死人輕罰八千元
29/06/2006

隸 屬 新 界 南 衝 鋒 隊 高 級 警 員 杭 富 榮 ， 去 年 七 月 請 纓 頂 替 腹 瀉 不 適 的 車 長 駕 駛 警 車 趕 赴 處 理 一 宗 企 圖 自 殺 案 ， 期 間 因 超 速 及 衝 紅 燈 在 葵 福 路 十 字 路 口 狂 撼 的 士 造 成 一 死 三 傷 意 外 。 被 告 昨 在 荃 灣 法 院 承 認 危 險 駕 駛 致 他 人 死 亡 罪 ， 辯 方 求 情 指 事 件 屬 悲 劇 ， 被 告 因 急 於 救 人 而 看 錯 交 通 燈 號 ， 最 終 救 人 不 成 反 致 人 命 傷 亡 ， 鄭 重 向 死 者 家 屬 道 歉 之 餘 ， 亦 指 事 件 令 他 抱 憾 終 生 。 裁 判 官 閱 畢 被 告 上 司 及 近 百 名 同 僚 聯 署 的 求 情 信 後 ， 同 意 他 臨 危 受 命 並 非 蓄 意 危 駕 ， 輕 判 他 罰 款 八 千 元 及 停 牌 半 年 。

四 十 歲 的 男 被 告 杭 富 榮 聞 悉 不 用 判 囚 後 ， 當 場 灑 下 男 兒 淚 ， 並 與 三 十 多 名 到 庭 支 持 的 同 僚 擁 抱 。 而 案 中 的 士 司 機 男 死 者 陳 浩 澤 （ 五 十 五 歲 ） ， 其 遺 孀 及 女 兒 昨 向 本 報 記 者 表 示 對 判 刑 不 滿 ， 認 為 被 告 的 危 駕 行 為 與 殺 人 無 異 ， 應 判 處 監 禁 及 革 職 。 被 告 雖 透 過 律 師 表 示 歉 意 ， 但 遺 孀 陳 太 直 指 「 道 歉 非 一 切 」 ， 考 慮 上 訴 及 追 討 賠 償 。

陳 太 亦 指 昨 早 亦 有 到 庭 旁 聽 ， 得 悉 被 告 最 初 不 認 罪 ， 但 卻 無 人 通 知 她 案 件 押 後 下 午 再 處 理 ， 她 與 家 人 離 開 法 院 ； 至 晚 上 接 獲 傳 媒 查 詢 始 知 案 件 已 有 判 決 ， 她 對 有 關 部 門 安 排 失 當 ， 令 她 們 錯 過 了 旁 聽 結 果 感 到 不 滿 。

死 者 遺 孀 擬 上 訴 索 償
裁 判 官 昨 判 刑 時 強 調 ， 現 行 法 例 雖 容 許 警 車 等 緊 急 車 輛 ， 在 情 況 許 可 下 可 不 依 交 通 規 則 行 駛 ， 惟 仍 須 將 其 他 道 路 使 用 者 的 安 全 放 在 首 位 。 事 件 中 被 告 雖 一 度 減 慢 車 速 及 觀 察 路 面 情 況 ， 惟 他 過 十 字 路 口 時 的 車 速 仍 是 偏 高 ， 最 終 在 疏 忽 及 判 斷 錯 誤 下 「 衝 紅 燈 」 及 釀 成 意 外 ， 駕 駛 態 度 明 顯 不 謹 慎 。 考 慮 被 告 服 務 警 隊 多 年 及 表 現 良 好 、 是 次 亦 非 蓄 意 危 駕 ， 加 上 他 當 時 急 於 處 理 涉 及 人 命 的 案 件 ， 在 案 件 情 況 特 殊 下 輕 判 罰 款 。

被 告 與 妻 皆 屬 「 老 差 骨 」 ， 分 別 任 職 警 隊 廿 二 年 及 十 五 年 ， 育 有 兩 女 。 月 入 二 萬 多 元 的 被 告 原 本 負 責 訓 練 及 帶 領 警 犬 ， ○ 四 年 他 主 動 考 取 到 警 車 車 牌 ， 自 此 不 時 受 命 充 當 車 長 。

被 告 上 司 、 新 界 南 總 督 察 兼 署 理 警 司 李 康 民 及 高 級 督 察 黃 湛 森 ， 昨 撰 求 情 信 高 度 讚 揚 被 告 熱 心 助 人 及 工 作 盡 責 ， 深 得 同 僚 愛 戴 。

事 發 於 去 年 七 月 十 二 日 凌 晨 三 時 ， 被 告 及 同 組 兩 名 警 員 接 報 往 葵 盛 東 處 理 一 宗 企 圖 自 殺 案 ， 當 時 衝 鋒 車 車 長 因 腹 瀉 未 能 即 時 出 動 ， 被 告 即 時 向 上 司 請 纓 駕 車 載 同 僚 趕 赴 現 場 ， 駛 至 葵 福 路 與 興 芳 路 的 十 字 路 口 時 ， 被 告 誤 將 指 示 「 右 轉 」 綠 燈 當 作 「 直 去 」 綠 燈 ， 最 終 欄 腰 撞 向 左 邊 駛 入 之 的 士 至 飛 彈 數 呎 ， 的 士 司 機 送 院 後 證 實 死 亡 ， 被 告 及 同 僚 亦 受 傷 。

案 件 編 號 :TWCC 102/2006

死攬撞死人果個，邊個係PR

原來係手足

有肚腩=藍

咩叫死攬？收皮啦PR屌你老母無邏輯咁屈9人係藍
做啲叫撚低賤既工證明現實你係一件無任何技能學歷既垃圾 祝你全家生癌死

Save hk話個消防係黃絲喎

HSBC
又會咁啱

撞死嗰個好似反而藍

一定係

撐中國奶人仔嗰啲

屈鳩人係藍你咁嬲 你藍定黃呀

係內地教英文奶人仔

又炒車,見人中年大肚就話人藍

帶風向小組真係好癲

佢好似唔係咁既意思喎

樓豬澄清下 pin 下啦

100%藍屍狗

你係咪ON9

收皮啦五毛狗 又係特登曲解呢招

一路好走

已封鎖會員 濟癲(LovEnPeace)完全封鎖

樓主標題黨

鬼佬好可憐

鳩得黎好好笑

但華人唔一定係中國籍㗎嘛

呢個post峰回路轉...pin啦

HSBC個份應該唔係在職
你睇地點係new mexico

新logic

好無辜。。。 rip

傻閪咪撚諗住spin啦屌你老母

收到指示收安家費要做瓜個美國佬

比d下馬威美國睇下有咩出奇

居無定所會唔會係佢周圍租屋住?

蘆溝橋事件2020

手足

D消防會唔會係跟蹤佢再車死佢？

會唔會係消防手足因為睇唔過眼大貓凍結左牙ted戶口所以X個喺匯豐做嘅鬼佬

唔係啦 你睇下佢名下面係打全個職位同香港旗
應該係relocate 番左香港

連登仔得一招，黃絲一定唔會做衰野，講果啲係五毛

好明顯喺意外啦，就算有無單車都係會炒，都唔明有乜撚好講

幾明顯底盤有問題

都高級過我哋亞洲人啦

如果真係有錢又住社區中心係咪濫用緊社會資源

笑死唔係個個鬼佬都老得掂都講得出

撞死左人就一定係藍屍？

件衫藍？？

又一隻五毛

上面巴打貼個linkedin ,死果個鬼佬似HSBC高層
藍屍消防執行支共任務, 為國家「錯手」撞死凍結資產一事知情人, 唔出奇?

mission accomplished

樓主帶風向嫁 點會pin澄清？
拉啦

紀律部隊撞死人判無罪

實係見人鬼佬樣 特登撞埋去

乜撚都唔撚洗check撚

籍本義解宗族族譜，再引申解作血統
後來有咗國籍概念先解釋做國籍
所以廣東話「中國籍」係解「華人」
「中國國籍」先係解「中國人」

睇新聞話買定機票下個月飛㗎啦...

美國佬死得好 消防為民除害

撞死左人
消防都無面俾

真.死鬼佬

咁啲省港旗兵唔通叫 中國國籍疑犯咩
咪玩啦仲學人拋書包

想下邊撚到係內地？
佢係黃大仙教書？